我很震惊地意识到，虽然重婚是不合法的，但在不同的州与两个人合法结婚却很容易。“人们想要相信”：爱情欺诈如何围绕一个浪漫的骗子建立一个吸引人的家庭| Alissa Wilkinson | 2020年9月4日| Vox
你一眼就能看出她嫁给了奥兰多·布鲁姆，35岁，身价1.25亿美元，依此类推。这种无所不知的人工智能通过不间断地阅读整个网络学习|威尔天堂| 2020年9月4日|麻省理工技术评论
哈利特与米莉·克罗蒂结婚，自2019年以来，两人带着他们的“毛皮宝宝”柏林、印地和乔伊·通心粉住在雷霍博斯。Queery:Kerry Hallett |员工报告| 2020年9月2日|华盛顿刀片
另外两名被告是安德鲁·巴多拉托（Andrew Badolato），一名风险资本家，以及蒂莫西·谢（Timothy Shea），他与我们建造长城的首席财务官结婚。私人边境墙筹款人已因欺诈指控被捕，罪名是Perla Trevizo、Jeremy Schwartz和Lexi Churchill于2020年8月20日提出的
约翰·戈特曼（John Gottman）是一位著名的人际关系研究者，他观察了已婚夫妇等，得出结论：如果每一段不好的婚姻都有五件好事，那么一段关系将继续保持幸福、满意的婚姻。快乐的理由（第417页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年5月7日|畸形经济学
你仍然可以在法庭上拿到驾照，只是不能在那里结婚。佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
1986年，我嫁给了他，那是我一生中最美好的时刻。菲姬潜入安德鲁王子的性丑闻|汤姆·赛克斯| 2015年1月5日|每日野兽
从今天下午开始，佛罗里达州的同性恋可以在戴德县结婚。佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
谁在乎巴拉克·侯赛因·奥巴马当选总统和同性恋结婚？福音启示录全是你的错|杰伊·迈克尔森| 2015年1月4日|每日野兽
麦考利可能在地位低下的情况下结婚，但戈登·莱维特有着痴迷的粉丝。你所有的网络男友都被带走了：高斯林，坎伯巴奇，现在是约瑟夫·戈登·莱维特|梅丽莎·莱昂| 2015年1月3日|每日野兽
她的大女儿在美国结婚，在纽约以蜡像模特而闻名。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
授权版本有：“作为母亲，她将遇见他，并作为处女的妻子接待他。”所罗门和所罗门文学| Moncure Daniel Conway
1856年，她嫁给了梅斯达格，梅斯达格晚年决定从事画家的职业。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
有时是一个年轻的女孩，又是一个寡妇；但往往是一些有趣的已婚妇女。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
多德太太会不会突然意识到，帕森斯，甚至已婚的帕森斯，都不过是男人？《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯